\subsection{Missions}

Les missions de Gamma Logistics au Sénégal s'articulent autour de trois points:
\begin{itemize}
    \item Digitaliser le secteur du transport lourd
    \item Connecter tous les acteurs de la chaine logistique
    \item Faciliter la tracabilité de l'acheminement des marchandises et facilitation des procédures de gestions des opérations par :
    \begin{itemize}
        \item La géolocalisation en temps réel des transporteurs terrestres
        \item Le développement de solutions informatisées de ciblage des circuits d'acheminement optimaux
    \end{itemize}
\end{itemize}
